大家試過比人踩住上位嗎？

遇到踩住自己上位的人會點應付呢？

比佢上先，正所謂行先死先

由佢上然後跣佢鑊勁望住佢俾人屌柒/炒嗰個撚樣

之前份工做做下無啦啦空降個am落黎
但條友得把口
啲文件野 同廠同客deal全部都係我同第個同事跟
跟完個am就拎份文件比director邀功
得閒無事又cup下你線咁
嬲嬲地唔撚撈

講我壞話 督我背脊算唔算

渣ga

呢 d係明踩，佢有無搶你個位,同係老細面前踩你抬高自己

戇鳩仔
應該搵一次叫佢俾啲野你做然後擺喺啲有edit record 嘅file度send俾你老頂
跟住入你老細房屌鳩你個閪上司